買唔到蘋果揮手區

今日係港島行左4，5間都無

荔枝角美孚一帶邊度有

太古無有無藍區推介

九龍人都買唔到

住上水人士，如夜晚收工想買蘋果日報，可以去石湖墟新祥街7仔，可能間鋪位於橫街窄巷，夜晚12點左右都仲有十零份係度

收工仲買到